[Panmenkictchen] 免焗爐 超易整 藍莓芝士凍餅

依排偉大政苦既安排下
成班伙記無工開 拍下片出街

recipe 在此

No baked cheesecake, blueberry filling
2.5 inch mousse ring x2

餅底
Base
Biscuit 26g
Butter 13g

芝士蛋糕
Cheesecake
Creamcheese 100g
Sugar 5g
Milk 20g
Cream 85g
Vanilla paste/extract1tsp
(Gelatin 2g for firmer texture)

藍莓醬
Blueberry filling
Blueberry 90g
Sugar 30g
Lemon juice 0.5pc

IG: panmenkitchen
FB: Panmen Kitchen
Store:

黎緊一路拍下 唔想無工開

g持

push

推完休息

隻手

推 手足加油

點解呢個無食材包。 好想買。

between我唔識價，但覺得啲食材包有啲貴。 同出去食差唔多錢 有錯勿屌

同埋想講你啲意粉望落去好正。 自家製定點

可唔可以賣多啲甜品食材包。 甜品啲分量同材料麻煩啲，會有興趣田多啲

蟲巴加油

推post丫，我地黎推post

樓主有無ig / fb page?
想follow

我估第一樓有寫到

好正咁